知道唔係時候嗌攰嗌辛苦 但真係忍唔到...

由69到今日 已經見唔到呢場抗爭運動嘅盡頭 一直都知公眾媒體嘅重要性就係監察政府 係咁多次近日嘅運動 警察已經失哂控 冇哂人性 即使有記者在場都依然濫用職權 以暴力對待示威人士 次次見到有人受傷 有不公義嘅事發生都好嬲甚至真係喊出嚟 我地走出嚟示威可以安全返到屋企係因為有咁多個勇武不惜一切代價保護我地 有時的確好想放棄 但見到咁多人都咁努力就更加冇借口 香港人要加油 前面嘅路仲好長 但我地會一齊走落去

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！